JKS 晶科能源 我想睇你 Drop to $40

Put撚死你個大話精

重返$90

支持

大話精

Put撚爆伙隻老千股

中概股一律睇淡不做淡

Put死你

JKS 今晚40
Put爆你

60似短底 侵當選就難講